question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190215153822AAQDB4q, êtes vous pour plus d emplois privés dans les administrations?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190206184420AAjaOzS, Que pensez vous de quelqu'un qui vous a menti depuis le début de la relation cela fait 3 mois sur la où il vit et travaille .?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171210203654AAD4jEb, Les médecins nous prennent pour des imbéciles, car nous sommes des imbéciles?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170806183440AAFQEIw, Resto Chinois ou Resto Italien???!!!?
